聽完歌神張學友首《理想國》之後喊能咗。。。好想建國。。。

有冇ching john?🔞

如果 生命的主角並不是我
這一生也許匆匆走過 也不必去想太多
如果 我沒有想過為誰而活
歲月只會消磨 夢 總不會結果

如果 逆耳的忠言是為了我
那怕你說的是我的錯 我也不要你沈默
如果 混亂跟爭紛會演成禍
除非不能解脫 我 最愛是平和

但 我到底是我 堅守我的承諾
歷史沒有如果只有看我將怎麼做
看 這錦繡山河 給我已經太多
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
讓我全心全意把這土地建成理想國

從歷史中學每一課 到今天該如何
過去的事不能再從頭如果 未來絕不能錯

因 我到底是我 堅守我的承諾
歷史沒有如果只有看我將怎麽做
看 這錦繡山河 給我已經太多
讓我全心全意把這土地建成理想國

讓我全心全意把這土地建成理想國

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

必須的